［行路撚］皇崗行去鄉下

公司突然要清假又無咩要攪

加上出黎做野無咩時間番去鄉下睇婆婆

（四-五年無返過去)唔想下次係懷念婆婆
決定4日內行完90K

就今日開始3:15

Sor sor

呢條係咪高速？

應該唔係check過

就算唔係高速都係省道
行完快d去照肺

打算行到七點左右搵個地方休息
今日遲咗起身遲咗出發

留名睇失蹤

大6行路好危險，車亂cut線，逆線，人亂過馬路

小心中暑 支持樓主

買返個口罩啦傻鳩

可以餐餐食沙縣小吃

Lm 樓主要小心

緊係要買

cls

大陸係咪仲有山賊

有老虎

喺大陸行長程 樓主寫左遺書未

連燈就係遺書

肺都無左一個
點照

帶咗啲咩裝備

咁有誠意正評, 希望有命見到婆婆

支持樓主
btw點解唔諗踩單車？好奇問下

死左未樓豬？

咁熱仲要戴口罩行

加油呀同鄉

支持

LM，G持

未死 仲係城市
希望6點前可以去到布吉搵地方休息

樓主會唔會去夜巿食燒生蠔

應該唔會食
唔想行下行下瀨屎

rip

喺呢度條路卡左半個鐘關
唔跟個地圖左右行終於走出結界應該就快到布吉

好癲

今晚住左係布吉老街附近樓下都幾多嘢食
打算外賣返酒店食
聽日繼續行嘅話應該會離開大城市

成日去中國踩車，可以話你聽大城巿最危險，鄉村先安全又有特色

呢度好懷念

樓主今晚訓邊

叫咩7天連鎖
230$感覺還好

帶左啲咩裝備

係。 大城市有啲人隻眼望黎望去 個感覺好唔舒服

落咗去買啲狗食
食最普通應該最安全
樓下10間有7間都係食辣。費事個肚唔舒服食啲安全野算

大陸都行唔怕死呀你

希望繼續睇到LIVE

兩部電話。壞左部都頂得住
衫帶多左一套（底褲襪就帶左3日）。輕裝

蕃茄炒蛋？
試下食腸粉，好正

CALL G

member]爆房性地[/member]

不了
帶左1600人仔
得番1200左右 黎緊每日400內

好。聽朝早餐食

係番茄炒蛋仲難食到仆街。
落咗鹽 唔係放糖嘅咩？

單車唔係成日踩開 感覺仲危險

以為廣州

大陸d高速同香港一樣唔可以行ga

check下張被有冇白色一達達

好貴

返大陸唔叫雞返大陸做咩

白頭人送黑頭人

消失了

樓主已死

垃圾食物。。

無咗影

樓主無曬聲氣嘅？

係唔係電話上唔到網

樓主

東莞暴雨喎，好自為之

沖左落坑渠

樓主識唔識游水

Sosad

Cls

懷念樓主

樓主rip

兩登史上最遠路程？

樓主死因推測

外科手術事故49％
劫殺20％
車禍10％
洪水10％
各類污染9％
無恐，潛水1％

無死，潛水1％

仲未離開深圳就失蹤

定係叫雞俾人拉左

認真報個平安好喎

樓主口裡說不
宜家應該行政拘留緊
等15 日自然會上水

消失的樓主

樓主？

樓主（已失蹤）

唔見左

肯定叫雞叫晒d錢，放棄左

十五日後記得繼續行埋段路

為樓主默哀一分鐘

死大陸系，返大陸啦屌你老母，蝗虫學人開post，你老母未比人屌過呀？

應該去左叫雞
比公安捉左
15日後自然會浮返上黎

樓主 你在那

睇到隔離個深圳罪案post....
諗返起樓主消失左
到底你還安好嗎

RIP
下次唔好喇

15日啦
樓主出番黎未

應該已經死咗，Rip

樓主應該都已經......
上香

唔係講笑
係大陸死左都唔知咩事

失蹤左半個月啦

樓主呢

樓主巴打唔係真係唔見咗呀嘛

聽日放返出嚟記得回post

推
樓主rip

屌無咁大個頭就咪吹水

樓主行政拘留?

消失左？

???

RIP

真係成半個月....gg
講真行唔到唔會笑你
上個水啦

見證命案發生

行咗去邊啊就算坐車都比個REPORT啊

\|/

係唔係樓主婆婆一早就...

佢話返去探佢其實係...

Rip \|/

第2個文翰出現了

樓主，你報個平安啦

?????

哇屌

樓主再唔上水我地就報警架啦

下 上黎報一報平安啊

心諗點解4月26嘅文到而家得6頁咁少

原來失咗蹤

屌 十幾日前仲live到 希望樓主安好 報個平安再潛水最多唔笑你 岩岩先睇緊你話第二日朝早食腸粉做早餐

點解唔盡早睇婆婆浪費個假期？